\|/沈門群雄亂舞破兩萬七賀沈誕\|/ 沈門師兄弟吹水區暨拜師區（四十七）

\I/ 恭迎 \I/

太平山下
股壇清泉 品玉聖手

沈門無限派
獨立島 奇幻宫
一代宗師

卍 沈大師 卍

\I/ 聖駕\I/

他高傲，但宅心仁厚

他低調，但受萬人景仰

他擅長博奕

他懂獨立思考

他掌握環球資金流向

他深明相反理論........

再請本門聖物阻力圖!

沈門手語

沈門詩句

沈門祖訓

沈門心法

沈門座右銘

沈門化災咒語

沈門家訓

繼續Happy ！

\|/
上香

明日要大舉進攻 攻上260

低開高收

上香\|/
殺殺殺!!!

沈門宣傳單張

《你有聽過沈門嗎？ 》

在沈門內我們都是平等的。救世主振盈為我們犧牲了他的老本，令弟子得到財富。除了財富，他還賜給我們G與兄弟情。沈門內有一樣瑰寶，那就是人與人之間的關係！

並不是你選擇了沈門，而是沈門選擇了你。試想想要不是你被引導到財經台，聽到振盈的on9威名，而選擇入門，歸依我沈，今天你還會得到財富、性慾和兄弟情嗎？我在沈門已經見證了四十五個post 了，有些人進過門便離開，有些人離開了再回來，有些則從一而終、不離不棄。

說到底入門是一種緣份，只要徒兒活得快樂，師父就算埋單的時候只剩下底褲，也會自豪地說一句：「嗯，我就係要呢d 啦。」。

張新圖

師父

\|/
上番住香先

已查出邊班仆街搞串我地party
今日食幾多要佢哋聽日雙倍奉還！

師父
我要茶煙飯炮

每日沈經金句：

沈愛世人，甚至將他的獨生熊推介給他們。

\|/ 新post先上香

好

師傅~~~~~~
我地會過得好好，啲好日子留返俾我地過啦

咦！有得咁拉過嚟嘅咩？

成個comment 係reply 到 copy

升夠300

帳面蒸發左20%
聽日要攻爆你

又係時都貼Ab

copy 咋嘛

唔該晒！

只要徒兒活得快樂，師父就算埋單的時候只剩下泛黃的老底，也會自豪地說一句：「嗯，我就係要呢d 啦。」。

一落機見到夜期

唔好再講啦！宜家大師兄心目中只有師父老本！

圖都有聲

\|/

速趕回軍營！
等埋你漏夜覆桌！

沈軍最後召集，聽日直取261

你唔好再刺激大師兄，佢戒左呢味野好耐架啦！！！

吹漲
仲諗住等尾市回落買貨

唔爭在爆上262！
一洩我心頭之憤！

數學題，如果要爆450點，qq 大概要郁幾多

初初好難戒隻手好似比蟻咬咁

有習大北水射住 含牛Q牛齊攻上

十蛟到啦，打個八折都上到290！

估唔到我地發動左夜襲

魯七今次fatfat

魯七搭機，焉知非福

挑！唔還以顏色佢哋以為我哋好恰呀！

一張MHIN7 + MHI25000G7 LC

就描撚住295上

qq 295 gogogo

打埋上年的 Boss ，直取32000

ADR qq升得少少

咁又大撚頭左d
先殺270啦

adr

升2.x 喎老細
同埋坐館黎都唔托qq？

[url]
果然有大師，無窮人！！！！

秒聞又即刻話會升

咁多位師兄弟都早啲休息
聽26200見

聽日升500點我唔要民主啦

道指262？

今晚養精蓄銳, 聽朝一早就殺入城!!

舊年唔成功
寄望今年師父功力有所提升

新post上香

國指升500點我立即篤哂身邊d反中亂港人士灰

蘋果+師父係信心保證！

\|/新po上香

共左你個產同幫你洗頭，啲錢有撚用

agger

我淨係唔想國指聽日再阻撚住晒

移民啦

上個香先\|/

有師父 無難度

電腦大爆炸呀！共產黨屌死自己老母呀！

咁都係用師父俾個d錢整返張宇宙通行證脫離香港好

有師父 控制世界命脈

影響全球三萬億美金部署

e條撚樣話聽日升過100點就塞生果入屎忽!

大家唔好咁衝動入去住
聽朝起身入去執雞都未遲

100點真係話都冇gum易

榴連準備

夜期同老美都升咁多

士可殺不可辱

好哋哋第一屆沈誕搞成咁
連壓軸節目 《排隊掌咀 100 Combo》都玩唔成

師父顏面何處放!!!

歐洲跌，但美國三大指數都升

花弟講得岩！

三傻繼續升

道指做咩咁爆

因為師父

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，預計大市在25,800點至25,900點結算。雖然外圍有燶味，但估計仍然會先在高位徘徊轉倉。至於股份方面，仍然會是靠騰訊(00700)力撐，建議目前策略上保守一點，待轉倉後會看到方向。

老美

嘩屌

QQ adr

開市30格牛牛

好假呀

molamola

強勢回歸上262

Ig升百幾
Adr 升近二百

道指升百5
納指升80幾

沈家軍上應天命

Adr 升200
道指升百五
納指升九十

一晚又爆post，唔追，好彩大師兄開定呢個，唔係𢲡住啲香唔知點算

\|/

Ig升200

外圍+坐館

仲差300點

新post 上香 \|/

今日要班柒頭皮嘔凸!

\|/ 朝早上香先

正 有恆牛 qq牛 細期
今日食晒啲牛先

今日仲唔一次過拎返晒
仲有
國指我屌你老母

今日要報仇

Btw 上香先 \|/

大師兄，我願率領55萬股QQ 牛作先鋒，為大軍開路

Q牛開市都執4/50格

嘩你大賺幾皮
你同條女講: 個asso仔一晚揾唔揾到咁多

唔夠

好!先獎處女十個!

血債血賞!

沈家軍大舉進攻！

大家係咩階段

多謝大師兄

朱弟其實只析要兩條女 假如重係處的話

師父破燈 匯豐帶領大市上升

讀幼稚園咩，邊有可能處

我地咁樣會唔會逼死朱弟

係佢自己逼自己

唔好再講啦！
條asso 仔肯撚定日日中出二十連發啦

國指今日整返1%睇下啦！

留明。

各位巴打小心恆指高開低收，有定心理準備有個底。

啱
尋日先買嘅食一半
前日買落就見位走晒佢啦

送比師父

佢中出你條女 你中出番佢

五行今日係低開高收，沈鳩頭著燈非同少可

3P

變左心嘅女唔好諗啦，不過個心可能從來都唔係你到

唔好講衰嘢，睇之後既事

跟旺師兄同量子出去玩一轉，轉一轉運啦

This is.......

我要真愛呀

呢位幫到手

260屌死咗258-259喇！

有波有蘿

我以為佢係我愛5號仔
P仔無死就好
拎定數錢機出嚟

雞排妹最正係邊度？？

全身上下

全身

貼啲AV女出嚟啦

夠姣

提高士氣，佢係26200等緊我哋，除住bra等

你真識食

同佢一齊做野都唔知點忍，睇築地100已經扯到行晒

係酒店會唔會忍唔住呃佢入房屌

我重以為你唔岩

隻耳仔又臭又發鳩哂炎個個咪p記

咁都冇興趣嘅話

動物先峰隊上次唔會輸，今次一樣會大勝！

咁都要笑鳩佢

哩條粉紅lin台妹大家又點睇

Vieira 唔旺咁話

今晚好多師兄弟一定去晒call g...

仆你個街，岩岩係狗鐵追post,碌到上面個2張圖

呢個post唔係開市嗰陣就好危險

大師兄召喚術

大師兄，沈門男女比例失衡問題日益嚴重，啲post 越嚟越基。要諗諗點吸引返啲女弟子入門

冇約束力動議：招收女弟子

VERY Pink

唔好auto...

尋日打唔到我靶
今日要佢本利歸還

搵命博

唔想下下都要㩒

\|/ 上柱香先

快, post j圖俾藍師兄係狗鐵睇

Bam圖啦

邊有失衡?根本就冇

準備睇QQ勁假

留名等睇競價王鬼馬彈跳

Pink

好！一致通過！
由你負責招募！

又唔係bam圖，怕咩

世人誤解我地，我地只係對美有一種追求

QQ

我連女都冇，自己都未食飽

三個tday 之內無番十個師妹就切灰二條芝士腸

招募個同ab差唔多樣既女弟子 等大師兄日日係沈門流連忘返

唔使理會世俗人嘅眼光，年輕時我曾經買本龍虎豹坐喺中環啲欄杆度睇等人，西裝友，OL紛紛投以厭惡，驚嚇，羨慕。。嘅眼光望我，我都唔理佢照睇

不過好快比差佬逗

兄弟，殺呀～～～～～

肛交所建議夜期凌晨3點收市

財經台有冇十條女都成問題

屌你老母，開到3點不如開24啦

琴日肚瀉式咁插，今日要班柒頭皮血債血償

咪係

咁攪法晚晚都唔駛訓,零晨5點打黎叫你補倉

樓王
俾堆ol知道你有樓仲要睇諗龍虎豹仲唔流水流撚到尼瓜拉加大瀑布咁

原來係nono 黎

其實同開24 無分別

打撚死班同師父作對嘅人

61056 ge 船員fat fat la

利申：早幾日走過轉

Qq師兄弟你地發啦

400K

未開波已升14格

5仔mark 到穿52week high

殺番上去
片甲不留

真係唔好一次過all in
如果唔係尋日無得溝
今日就淨係平手

1.5M

今晚我要屌哩件

車都唔比人上就去262

琴日競假試過落7蚊，今日競假先上得4.2 同師父講既一樣唔好對騰信期望太高

係
好彩前日留左手，琴日先有得溝
不過都驚驚地，好在有猩猩同泳池

hsbc一嘢就70

好似係達哥條女黎

噚日比人偷襲喺背脊打咗一拳，今日拎埋孖人牛肉刀劈死啲熊仔

61420 1M貨

e個我 J 開
最新做埋人妻, 仲正

沈家軍！！！準備好未！！！？

嘩幾耐未見過我個list 有牛仔未開市已經綠色

一樣 琴日溝既

琴日你斬左倉今日就斬自己手指都似

我尋日仲走左部分5仔牛換939, 941

恆牛

今日期結 + 坐館出巡

大家一齊推爆 （四十七）!!

61056 回家

係
好在有你咋

一句 屌唔屌

落街食個靚早餐慶祝下先

有成班師兄弟撐住

沈門

今日要將輸左ge蠃突返黎!

200 點都未夠當我地乞衣？

C fu,show me something !

我地先攻上259！
企穩之後留260 俾大師兄尾刀！

嚇撚死，琴日61420set 左放0.033
差d 食小200點

桃園結義左

今日五行先低後高，再追貨

睇下有幾格食先

返工第一樣嘢就係開電腦login ebanking

今次又有幾多貨

拎定數錢機先...

公眾場合公眾wifi 咁勇

大師今次威威，匯豐到70

我set 左0.23，未數得住

今日又上幾隻新股

沈門比唔上達哥咩

師父終於威返次

939除淨之後未好過⋯

我諗住博國家隊做野，點知大摩吹5號仔

國家隊is on9
世界杯都就快出局

仆街 隻牛走一半先
如果今日高開低走先再溝

兄弟們，俾d 掙扎！

至少衝上259先

939做乜鳩

師父又可以串柒柒

qq勁假得個樣

國家隊on9少陣得唔得

越霉越捧，越捧越霉

垃鳩圾大市,又黎有頭威冇尾陣

好明顯大戶唔使26000期結，qq俾人禁住個價 係時候追貨聽日收成

屌，仲等我開心左陣

唔好提啦，賺少幾千

走一走先，袋一皮算

國指

咁快無力？

渣架

國指真係弱撚到呢

屌你老母國指

坐館晏晝到都唔比面，抵班友比人查

坐館嚟
國指都夠膽唔托
拉晒啲人去打靶啦

唔急呀 都坐左幾日 咪等到三點先上26000.5

未夠！
我地要嘅係本利歸還！

嘩！992

托高散水

唔怪之啦原來你仲未上陣！

好！
先企穩259！

食飽會上前線衝鋒陷陣

出面塞生果果個找左數未，升多左成倍比佢

電腦大爆炸！係托高結算啫！
嚇我唔到！柒頭皮！

【實戰理論】資金流向醖釀變化（沈振盈）（JUN 29）

2017-6-29 9:00:31

昨日港股下跌百餘點，但昨晚美股方面走勢回穩，三大指數顯著反彈。而匯市方面，亦出現頗為反覆的波動，歐元兌美元一度逼近1.14水平，英鎊兌美元亦直撲1.30關口。講真，現時環球市況極不尋常，雖然全球股市仍處高位，技術走勢上尚未出現太大的逆轉訊號，但宏觀因素方面已醖釀着重大的變化，當中重點在於貨幣政策的改變。而此因素對投資市場的影響，可以很嚴重，因為會直接改變資金的流向，以及加重去槓桿化的衝擊。

本地方面，港匯持續疲弱，美元已升穿7.80水平，但市場似乎沒有太大的關注，投資者亦沒有提高危機意識。市場評論一直都將港匯疲弱的現象，解釋為美元套息交易所引致，覺得情況並不嚴重。但筆者覺得，事實上並非如此簡單。首先，港美息差已擴闊至一定的距離，只要香港不加息，套息盤只會持續增加，不會減少，直至香港銀行追加息為止。而筆者更加懷疑的，是根本上有資金，正靜悄悄地，從港元資産市場偷偷流走。當聰明資金的流走到了臨界點，就會觸發了其他資金跟隨，甚至引起恐慌性的羊群效應。若然投資者到了那一刻才醒覺，相信已經走避不及了。

唔會喇！
搞串沈門party仲同佢扭屎忽花咩！

電腦大爆炸呀！港滙屌死自己老母呀！

放61420
留遠牛

100萬股 11格，袋一皮算

汁4K

各位師兄醒神啦今朝

本大到你地

如果之前我一早斬左
琴日溝多500k貨

呢度位位師兄應該每次買幾萬至幾十萬蚊牛

到底師兄原名係咩

我買一萬蚊樓下咋

我係韋拉大肉腸呀
原來魯七唔認得我

我以前都係
但係一萬蚊樓下一係好近，一係買到既股數唔多，變相要郁好多先cover 到charges 之類

原來係P師兄 返工又旅行無追咁貼

請善用起底功能

好想快d出gundam versus

你老味，推跌就咁爽手，坐館黎要托就lup lup lor lor 咁

會唔會又落去補裂口呢

得番隻平手牛
61056 0.067 500k股

排緊隊再行前d
25550

代大師兄祝賀 大師兄屌女比較忙

睇黎QQ 牛仲要擺耐D...而家食之無味

雖然話坐館黎睇場, 都唔洗咁進取下話

岩，頭先再掃多五十萬股

唔敢入住

我係去咗送白花油比992
陰九公........

係，希望3:00 or 期結後會好d

做得好！

今日仲有300點水位

992 一跌就知師父係度發緊功

番哂，1.3M 61547
不成功便成仁

留錢再入qq 牛！

求其托高qq一兩蚊算撚數？
當坐館乞兒呀？
屌你老母大戶

一話唔食qq ...彈番落去284...

qq 比大師祝福完要捱陣
5號仔沖

今日有5仔爆上，聽日咪輪到qq

其實有冇ching 買左吉利牛

有就真.fafat

磨住等爆邊

咁撚搏

即係咁，你唔爆上都唔係碌番落去丫屌你老母

屌佢老味都唔郁嘅

富貴險中求

有幾耐冇見過期指高水

好耐啦

國G

國企股唔係波，我搵阿純妹free 吓先，唔睇住

衝！
11點前破259

叫郁啲國G260都同你上

白花油都唔夠用

先取259，2點半再攻下260

700搵咩，我想食恆牛

好！
等師父午間確認係挾倉結算先

磨完未

臨到71都要靠5嚟托市
你啲國企知唔知醜呀
港英好嘢

好撚悶

好弱雞D國企股，落哂大佬面

成手含牛岩岩番家鄉...QQ 又唔撚行...

20點，大師give me something

Qq做乜呀

仆佢個街一通個default click 錯制放哂d qq 牛...

5號71啦

衝，仲有5mim

第二round 開始！

過左啦，早放左

沖唔到就食兩格先

師父，give me something!

屌佢老味... 無啦啦蝕左幾舊水，唔玩住 嬲

師父個菊花終於可以休息下

仆街, 走失晒d 牛, 提早離場

我哋幫你手捉番

當豪比師父執葯

開車

陏得快少少好無？

失望，差少少
汁住4k 休息下先

比師父當買煙，計返賺果d好似蝕一舊。一通真係好撚on9 定係我太耐無玩牛熊，佢沽買果兩粒制真係梁國雄議員

61056
10點未到掛71放
仲未食得

fk,一放就破！
唔夠信念

到位

好嘢

有一下彈左去74

61420 gogogogogo!!

前日買唔洗輸錢
仲今日執2k幾
不過QQ

掛左72放

沈家軍

收錢

做咩唔早啲掛牌

1226又開車

好弱好不安

qq 我恨你

執左4.5k，先行止賺
多謝師父

我落注都係分得唔太好
如果唔係可以賺多啲
唔理
得返QQ牛過期結

再入過，蝕一格同手續費又唔會好多

今日係咁先 等機會再入

算啦，一陣開工廢事睇。宜家又跳高左幾格，命運啊。

今日比5仔威下先囉

係，有時係天意
我都賣左部分留返啲現金，搵位再入

依家回返啲，等陣師傅午間話食左就再上

睇黎我做野既時候miss 左d 野

最高境界係識得唔買

我都忍手同細注咗
坐吓唔會死
尋日最多帳面輸萬4
面不改容

師傅已達最高境界，靠邊站！

我轉馬低位入左，但手殘放左。

心態夠強
其實最緊要日日賺
每日執1K, 一個月都執到20K
最緊要唔好貪心, 賺左要向大師感恩

我日日都諗住師父

QQ磨左成朝

呢個都係我既心態

qq磨左成個上就 想點樣

內銀無力

今日利潤升跌(港元)$+7,434 / 1.337%
thanks big c

luckily i sold qq cow at 9:30 which is the day high

加一細注QQ牛先

５仔升到有啲驚

Contribution to the Change in HSI+108

HSI Point Change +214.29

700 停係282-284 好耐

望下QQ 再望下5號仔.....屌 生性D啦 QQ

各位兄弟加油

差唔多最高入

收市又入反，支持黨領導

用恒生交好多手續費

5仔都俾人屌得耐，今日終於生性

外資威左，中資收皮，係咪唔俾面住館
國家隊幾時入場

唔使急，吸緊貨 今朝再追左等開船

耀才好唔好用？

我淨係用過嚟買期指
我用渣打

均價0.171表示未驚過

50萬股@0.181，今朝再買50萬股@0.161

師傅根本就係專家

好怕佢高位結就落
又唔想落車 等陣爆上就走失機會
走唔走張細期好呢

玩一隻牛玩咁大

呢到啲師兄弟好有錢
我得50k跟師父

我同你差唔多
仲要拎左一部份去月供

仆你個街！
升個兩舊當沈家軍乞兒呀！

得30k跟師父

玩正股長坐又無玩期咁過癮

一陣殺上26000

最少要收25950

本少收息都無用
新手果時落場玩輸幾千 但後尾慢慢平手返
本少買唔到好多我想買既股

我都想買收息股
收埋收埋都冇一皮野

0.17

師傅又偷懶
午間教路呢

大師係咪去左接坐館

今日乜撚指示都無

朱巴，又係出生入死上戰場既時候

唔使教路啦，坐館已到，午市準備上

呢度師兄弟都好有錢，我得20k本

咁高人工點人做野架啦

沈家軍咁多位師兄休息多10分鐘就
攻上去

又比支共領功
真係不是味兒

係囉，名高蓋沈門！

今朝先食2.4k

萬兄 long time no see

我一直都係到嫁 不過太忙做cd rom

我寧願好悶咁贏

坐館睇場都上唔到260？

62785 入左100k

沈家軍又出擊

我都入左 但今晚就離開香港兩個星期 SET幾多止蝕好

師傅祝福qq 搞到咁

半死不活咁

止蝕？

但一定要熟讀師父三寶

驚師父突然祝福殺我一個措手不及

今日期結，聽日半年結

溫書啦

上完堂，坐緊狗鐵去自修室溫

06月29日 (四) 12:51
大師午間教路：下周要執生！

訊匯證券行政總裁沈振盈指，恒指在今日期指結算日抽升，料會如早前預期在25,800點至26,000點之間結算，今日滙豐控股(00005)及中國移動(00941)都已追落後，加上外圍因素或令資金流向有變，料大市再進一步上升的空間不大，下周初後要「執生」。

大家準備！

師父話下週要執生錢，ok,數錢機 is ready

等咗好耐
師父就快叫人買熊

師傅，明白了

料會如早前預期在25,800點至26,000點之間結算

咦？之前唔係258-259咩？
鬼鬼鼠鼠多咗一百點

你咬我撚食呀.jpg

屌qq 想點撚樣呀

真係唔知咩事

啲購買力去晒5仔到

朱巴冷靜，我高你一格入

勁少成交

睇怕今日都係就咁先，7月再戰

大家應該感受到當日5仔睇住QQ升嘅心情
唔怪之陳xx當日咁撚慶

屌佢老味隻江西銅終於返家鄉，賺鳩埋息，坐鳩咗2個幾月艇，依家穿晒均線老閪唔走，唔執返一萬幾千數吓唔得，屌佢老味好耐冇數銀紙

屌

係值得高興
但..........

放左睇住佢升唔停點睇

屌佢老味，成交連9m 都無

又唔係第一日見師父出區間移動 果時24000

好似又想嚟料！
今日最後一round埋個靚尾！

qq搞緊乜7

悶住贏錢，坐定定半個月先

上星期怕左大師走左匯豐牛 想喊

大摩

5號仔勁

佢最好同我生生性性半個月後上295

我尋日都走左30%

屌你老味
QQ好似食濟左咁
今朝掂一掂家鄉
依家又痾撚晒出黎
我屌你阿

你太睇少佢

今日師父肯定講匯豐，屌佢老味擔定櫈仔聽佢鳩噏講「正如筆者早前指出。。。」都得啦

qq快上

假使當初可以為了你，忘了愛所有人…

分開手去追尋，足可擁抱千萬人....

即使天空海闊沒有愛，還有你這個人…

燒光一個森林 將灰燼裡的熱能

朱弟.......

算啦，今日熱門係5號仔，QQ陪跑

仆街，今朝放左388牛，依家住火箭

我又露兩手先

一想起你，怎麼可以，對任何人熱吻…

灰兄……

屌早知琴日0.04x 果陣all in 61056 好撚過

恆牛好難玩
戒咗

係，但係眼白白見住佢升左成30 格，而隻QQ 係度on 99 咁唔知做乜9 就扯火

朱弟
今日俾5仔威吓先

我仲有貨，唔好燈

唉，我怕係師傅熄燈咋
淨間大力沽就真係大力沽就含撚都無味

升軌當中買得遠, 唔怕坐

0.06 入,坐左2日, 0.074 走

樓王話自己好耐無數過銀紙
Btw，地鐵正股始終無入。

港交所咩事呀？
匯豐又咩料呀？
騰訊發生咩事呀？

佢係數契唔數銀紙
可能月尾熄燈掛…

qq牛郁啦，贏緊4格先

恆指都升左250
QQ

師父條鳩頭，
又要面對同一個嘅困境：

月頭一號，又要交租

國家隊終於都訓撚醒？

等師父3點9開put

又嚟激嬲師父

1 號紅日，條撚屌分分鐘聽日就要交啦

939 941企定左國家隊冇料到

純粹冚倉挾倉！

交唔緊要.....但....

樓王你明天收租，又數銀紙啦屌你
江西銅，屌，銅閪咩，你都唔旨在啦，下話

75%

26000在望！
大家有冇信心？

我望到既係262

屌師傅表演完市跌QQ 升之後而家想表演埋QQ 唔郁大市升

騰訊已經玩完，唔洗再睇

我發覺師父每逢月尾個一個星期，另類指標完全唔準。

其實會唔會係就快到下月月頭，又要交租，師父又諗起03年樓市睇錯市，瀨獲甘，痛心疾首，心力交瘁，所以無癮鳩寫呢？

26200城，雞排妹

老規矩！第一個入城奬處女十個！

今次上260 唔會再 直上262就平倉

草叢........快......

大師兄識食

QQ好悶

除左QQ你地係咪冇玩其他

有冇其他野值搏

唔通以家先嚟追匯豐咩

上幾個月好似得QQ 值搏

係
真係死都唔會入佢
寧願買恒牛

5仔得罪過你？

無錯

新股王睇嚟係匯豐

恆牛真係本利歸還

師父還返5k比我 但係止唔止好呢
仲有6 k先還本

你都瀨得好甘wor

我依家唔理
有錢賺就食

係啊

set高幾格放恆牛算

明嘅 就好似條女對波咁 由細玩到大

以你既本黎計，瀨11k 都真係幾多下

廢嘛

本少 一插就怕斬倉

船p好喎 想曬下太陽

有冇師兄買左61547

開市價33 現價36 做乜春黎

成日望住QQ，仲以為今日無市添

沈鳩頭，真可憐

三點

沈振盈師父在上：

弟子送個牌匾比你，
望師父惠存

老實講
好多公公婆婆都緬懷滙豐二十年前嘅光輝歲月

不如你開一張算啦，留本守好過

講得岀呢啲野..... .jpg

而家玩LC+ 一張細 好守d

講乜都得.jpg

要留意棚牙，條友戴晒帽黑超，佢棚牙最易認，有可疑人物引佢講2句

冇哂希望

有冇人食左糊，冇貨係手

5 仔不停破頂，700 就on99 咁企左係度

等3點9先決定放唔放晒d恆牛

完了，25900結 上唔到

未必既 最後九個字沈家軍show me something

QQ收市前似想破底

今日隻5 仔真係癲Q 左

等3.9睇吓入唔入多少少過夜

沈姓鳩頭!!咪撚鬼鬼鼠鼠偷買步嘢上船, 你買嘢要同證監申報㗎, 搵衙差拉鳩你丫嗱!

600億成交, 係咪托5仔散水?

700升左太耐要有其他接力
高水到唔吸引咪改玩其他

係
淨睇成交都見啦
要睇今晚納dee啦

都唔出奇，係就其他股無運行

太睇少尾市啦
隨時同你衝到80B

留名等睇鬼馬競價王

聯想紅色 上得！

700好弱喎

3.9呢？

玩L完

講啲乜?

3.9

得返兩蚊都試過啦

0.142入都坐8格

QQ大升2毫子！

灰埋

已經平左啦。。。
隨時轉燈

師父幾時又有5號食糊

我個人都灰左

冚家拎 又祝福淫獸

做好心理準備睇QQ紅色

國指食撚屎

Good,破硬26200,阿純妹等我

放晒d恆牛 5k 收工
qq 我頂你

262 淡倉
殺爆佢 今次270 先放！

🤔師父尋日先叫人唔好買貨靠邊站，今日就食左5仔仲轉倉2628？this is very romantic

恆牛啦

勁假

勁假股王

上返284

而家先識升

我哋通過考驗

師父3.9好似無提過QQ

咁樣叫升？咁早兩日叫咩？

15K，為6月期結劃上句號

LM 聽日開 290

唔係要捱埋聽日咩？

聽日都重係月底, 信師父

師傅又有分析咩？

升1蚊

今日都唔錯
起碼報咗仇！

284

冇辦法啦
要等埋d豬閪
[img]今日都唔錯 起碼報咗仇 [/img]

國指23點 恆指282 點

仲未擒到佢，沈家軍聽日比啲獸性

嘩！屌丫
臨尾都爆多野

完左場喇！
可以直接叫佢入房

十次中九次，輸一鑊，點計都贏，一棍半棍咪當豪比師父交租執葯，醫吓佢個禿鳩頭都要啦

唔係講左好耐咩？最近有講？

【三點九沈大師】大師：聽日可能挾多口 5號食糊轉2628
又挾多口

佢又推2628
就係想推啲中資落後

260-262開淡倉
睇埋聽日 星期一

猩猩聽日準時開船

師父我買左三張大既先黎咁害我...

啲街貨係咪倅沈門買晒

就好似388 去到18x 要沽一樣

沈家軍上戰船打水戰

打水戰又點可以唔預大師兄？

沈家動物團

國企指數玩完好難大升，次次大牛市都係國企股lead住。

V 師兄有智慧

沈門可以做 market maker

沈門操縱埋牛熊 係同一隻牛？

夜期

都未開市

未開

Shum's HKD Callable Bull Contract Fund

夜期262 聽日開270

期結都有夜期架咩

聽日開唔開到車我唔知，但七月必定拿下295

夜晚唔洗打J呀

320

師父，有骨氣，又氣節，又操守，真係萬民敬仰

屌 夜期

Hedge fund

係

要沽一口先

頂一浸

乜唔係今日結咩原來

再食一口
再沽一浸
再買牛對沖

1000